連登真係好撚多鄉下仔 打字都有鄉音

你老母個閪
可唔可以唔好再將個「喺」字打做個「起」字呀
仲有「係咪」個「咪」字打做「未」字呀 咩叫「係未」呀！？

睇po睇得好辛苦呀 已經唔係正唔正字嘅問題 係個意思完全錯哂

都話連登仔喺深圳人民醫院出世

眼見而家連登愈嚟愈多人打鄉音字 真係頂唔撚順

手機，耳機，乜乜表示

咪撚阻住討論啦，最憎人睇得明扮睇唔明

喺字打做起都話係有鄉音
係同喺都分唔清楚嗰啲係咪弱智

呢個就真係正唔正字嘅問題 但起碼睇得明 但係班鄉音狗直頭連個意思都錯

(未知真假）今晚起西環爭鮮買壽司返屋企食,打開第一件已經發覺有蟲

呢頭講完 嗰頭即刻又有個鄉音仔

「係唔係」鄉音「係咪」懶音「係未」

所以話，肥絲先係香港本土良心

禾刀國

肥絲快啲去清算班鄉下仔啦